唔該所有請男仔黎洗頭既Salon反醒下

我番左成日工 特登仆去你個到剪髮

緊係想放鬆下

試諗下攰到癲個陣 有對白滑靚手幫你禁兩樣 幫你頭皮按摩下 係幾咁令人身心舒暢

俾幾舊水 要求你搵條女黎按下頭唔過份姐

我屌你老母 你派條仔黎幫我洗？
屌那星，諗起條仔搵隻手指禁你太陽穴，撩你耳仔，再問你含唔含就覺得好撚嘔心

乜鳩mood都無春晒。

仲有 條仔擺撚到明日日打飛機咁撚樣
點呀，搵啲精幫客做treatment呀？

屌你老母 我俾多次機會你
下次再幫襯 邊間搵條仔幫我洗頭 我就免費幫個間做廣告

屌 想搵女按去叫雞啦

真係好春嬲

問心 除左gay
有邊個想搵條飛機男洗都唔想俾女洗

搵個呀嬸黎都無咁嬲

用洗頭機

負評乜鳩心態？
咁撚想俾男仔摸你撩你耳仔？

okay 我都明你既觀點
咁我想問下 你有無要求女(或者靚女)幫你洗頭?

成個場全部係洗頭仔

精液頭

坐洗頭艇返大陸洗

有料洗做洗頭仔咩

港女個西可以當八達通啫， 所以只能請到港男

洗頭機完全係一種垃圾
洗得幾乾淨都無撚用,我而家自己唔識洗頭
落得salon梗係想人手洗頭按頭嫁啦
搵部洗頭機嚟洗我點解要俾錢你賺

合埋眼 之後突然mak大眼望住佢啦

洗頭妹先係salon先重點

我就幸福啲 我平時係個索中女幫我洗頭嘅 成日問我仲有邊度痕 勁想答佢"幫我r埋條巨龍啊 "

負評又唔解釋

先生, 有冇邊到含呀?

見得鳩閒就打幾隻字答吓你

MK妹通常做唔長，比較同同事斤斤計較，M到/條仔餵佢唔飽又會發洩喺啲客身上，再唔係隨時射波，甚至見過啲會穿櫃桶底。

MK仔通常都係想喺呢行發展，所以會比較有心學同做，有心做嘅時候就自然好多嘢都會做得好，你見髮型師多數係男人就係咁解。

樓上有位仁兄講得好啱，發女寒就俾錢去揼邪骨吧啦。

你係咪撈salon先

有女洗頭會加分 男洗頭會扣分 相信無人唔認同 除左gay

另外 你話mk妹做唔長 咪請第個mk妹
再唔係請個呀嬸番黎真係舒服咁按下又好難咩

女洗乜做洗頭?除非想學師
女仔大把工種

你太毒撚樣 無女想掂你個油頭

巴打個名

次次去親都係喺嗰到自己洗，
再幫埋人地洗，
再走出門口幫人洗，
再搭車上高速公路截停班司機幫佢洗

因為你屋企無洗頭機，但你自己都識得用人手洗頭

咁唔係應該落salon想用洗頭機多d咩

指定髮型師都要加錢喇
想要洗頭妹唔洗加錢呀？

你都知男人有幾噁心呢

有d女留到d指甲好長
刮到個頭差d損

Yes

寧願喊住俾洗頭妹洗
唔要笑住俾洗頭仔洗

你男就話姐
可能女既日日都想有對粗獷有力嘅手
替佢做最深層嘅按摩

笑到仆街

你估洗龜頭咩

男人按先正
按完上頭按下頭

啲女成日唔剪指甲，痛到high high，試過有個男人好大力但又按得好啱位，洗頭洗到我訓咗

我剪開果間個洗頭mk妹好撚正
對手仔滑撚到 又白
個身仲要勁香
好想包起佢 日日幫我洗頭

屌好撚妒忌

畀男人洗先正，夠晒力
啲女洗到冇食飯咁

利申：飛機

馬鞍山 大圍有無邊間有白滑靚洗頭妹？

結論 靚仔洗頭含住去 樣衰洗頭屌晒鬼

好懷念之前喺台灣做嘢嗰一年, 我住嗰頭有間salon 全女班嚟, 靚唔靚就見仁見智啦, 個個都戴口罩, 反正洗頭me埋眼都唔會見到佢咩樣, 洗頭洗成兩三個字, 又温柔又舒服, 搞到我一個星期起碼有3日落去洗頭

鄉下地方點會有 出太子啦

女人洗頭毫無力水，根本逗唔起個頭，啲指甲留長哂刮到頭皮痛

咁想俾女摸好心去揼骨la

已經熟到問我有冇搵開邊個洗頭妹

下次搵大媽幫你洗

我就係洗頭仔
利申 gay

做人做到你日日谷精上腦咁款

男人 or 啲啊姐洗舒服好多
啲𡃁妹十洗九 hea
啲指甲成撚日刮到
啲水花又彈到耳仔同面

講真洗頭都合埋眼㗎啦
就算係女都唔會成程望到實一實啦下話
洗頭最緊要就舒服
想叫雞睇女自己搞掂啦
冇錢你咪粗剪五十蚊
留返啲錢叫雞囉

我係絲去髮型屋洗頭如果係mk妹洗，佢地會洗到好大力，洗到個頭好痛，完全唔當你個頭係有感覺咁

相反試過比啲mk仔洗佢地勁有心機，全程就住就住驚整痛你咁，又按得舒服，比啲mk仔洗過真係翻唔到轉頭

試過比女人洗
瘋狂扯我頭髮 扯起我個頭
都痴鳩線
反而最記得有次比個呀叔洗
爽到扯左旗
之後就

洗完吹頭
利申：飛機

講真都係睇人手勢既 你洗之前比貼士佢 佢會洗到你咁hea咩 利申 以前做過 一個月貼士2k

女人留指甲 洗頭R到好痛
洗頭仔洗得舒服d喎

利申：絲

咁你含唔含？

鳩痕就叫雞啦

經驗所得 男洗係‘chur’同粗魯啲
有次去第二度剪 佢力道係想刨爛我塊頭皮

之前剪過間 二百幾蚊 有個大波靚女洗頭 但佢又唔係全職洗頭 仲有做下其他雜務咁
每次去剪就算撞彩數睇下佢幫唔幫我洗 洗過3-4次 每次洗頭都洗到我高潮咁濟 加埋把聲又好聽 問我d水熱唔熱 痕唔痕
所以好認同樓主嘅講法
有巴打話女有時mk妹多
咁無計 樹大一定有枯枝 好有時好野就要靠自己發掘

今日投訴比男人洗頭
第日投訴男人做咩都無人請

屌你老母 出萬七都無人入行呀
有男同你洗執到啦你

認真 反而d八婆洗頭妹都趕住收工咁樣喎
一係就掛住傾計

最近有幾次都係個男仔幫我洗頭都洗得超認真
真係好撚舒服...
舒服到我有啲唔好意思
當然我知道係個男仔個別例子

但我寧願俾一個洗得舒服嘅人 都唔想比啲八婆MK妹好似殺咗佢全家咁樣㩒尻我個頭

你想玩嘅自己返大陸要乜人都有啦

反省 反醒係咩黎

樓主好明顯正宗連登毒撚浄係去salon洗頭先有機會接觸女性

男女有咩關係
摸你個頭咋
唔係龜頭呀

其實呢行人工低又無乜福利
忙起上黎擺到個早餐變晚餐先食到
呢個年頭入行嘅少之又少 周圍都唔夠人
通常入行都係十幾歲 家下班00後咁唔捱得
仲邊有咁多女呀？仲嫌三嫌四

你唔鍾意咪自己洗完先落去剪囉
你講d野同睇唔起人有咩分別？
比錢大哂？
今日幫你剪頭髮嘅髮型師
當日都係你口中嘅洗頭仔
尊重下人

利申：做salon嘅死mk妹

遅d搭的士都要的士妹楂車先唔洗俾樓主屌

樓主既思想令女人地位至高無上，男人全部都係死基佬應該去死，女兒國先啱你

On99 得你一個客咩 同樣道理！大把女士鐘意男仔洗！我係老闆都請男仔！女性客人俾得起$做呢様做果樣！你呢d毐撚俾得個一百幾十就潛水過主啦

條友發女寒就黎癡線, 開始九唔搭八, 費事應佢.

有女顧客...

樓主精蟲上腦好心去剪頭髮之前就入厠所打個飛機先去啦

使唔使所有前線工請晒女？

阿妹, 記住冇人可以睇唔起你, 魚唔過塘唔大, 學好D技術, 出面仲有好多場出得起錢請Jun.

請tb洗

我去親都係見洗頭仔

樓主係咪平時睇開女西醫？

Thanks巴打
做左幾年好多都無心教 心已死
有心教嘅人工又太低 現實逼人
就算升到都仲要跑多幾年
已經唔係可以無顧慮去追夢嘅年紀
所以黎緊都會轉行
只係我睇唔過眼成日有人睇唔起呢行

痴撚線
自己俾唔起錢去間全女班就收皮啦

掉轉 絲會唔會想比仔洗

痴撚線

想俾女洗頭都屌

都唔撚知洗你個頭定龜頭
要舒服番大陸囉
On撚9

男人洗一係太大力（好似想捽甩我塊皮咁）
一係好撚求其

去開嗰間係洗頭嬸老闆娘

咁你唔駛出街洗頭啦，洗頭妹都可能日日幫佢條仔用手，仲口爆埋，問你含唔含果時聞到精味

絲表示去剪頭髮就係想有靚仔洗頭哥哥幫自己洗頭

中間個過渡期的確唔係咁易捱, 想當年我都係差不多日日食十蚊燒味飯慳住咁捱過Junior歲月.
作為過來人分享俾你就係一定要學好技術, 之後去到邊都可以搵到食.

十個洗頭仔 九個煙鏟
洗頭果陣你個頭同煙灰缸冇分別

你個名...

屌 都係收你咁多錢
家陣俾你揀拍拖對象咩？仲加分扣分
會唔會好笑左啲
你見到全部都係洗頭仔仲入去洗
On99

樓主講出心聲

依家唔係話一定要女好或者要抽水心態，

但你想像下，一個陌生污糟食煙mk 幫你洗頭 按摩，手指臭煙味，又問你邊度痕 做情侶咁親密， 男男間總有點抗拒，

負評既可出來理性討論下

申：乾淨靚仔按ok

有得指定髮型師，冇得指定洗頭妹

就好似而家睇F1無賽車女睇真係屌你老未on99

響中國可以一次過洗幾個頭

講真，識洗頭，係男係女冇所謂
試過俾靚女洗，點知係痛

係台灣試過book過一個髮型師，男
1個鐘師傅包洗頭，洗到訓著，係我人生中試過最舒服的一次。

靚仔洗頭正

班女死開啦，d指甲長到插爆個頭

班人唔明我講咩
又叫我叫雞又剩

只不過覺得有女洗頭點都enjoyable 過仔洗

係咪全部都洗頭仔/gay佬？

我反而覺得男洗仲好喎
起碼按摩夠力水
班女連洗後面托你個頭都無力咁
有時仲俾佢d指甲r痛
你洗埋我個份

我明既，身為毒撚，梗係想有女仔幫自己洗下頭

我見其實都多想學髮型知識既女仔，會入去做，可能人工真係太差，得mk仔頂到

照樓主咁講 根本所有服務性行業都唔應該存在男性
毒撚真係好撚恐怖

我既經驗係, 男人唔剪指甲遠高於女

次次比男人抓到勁痛

真心想知點解現嫁多數得洗頭男

男仔都可以按得好好好舒服
你識條春咩

利申 淨係揾囝囝洗 貪佢按得夠大力

反省

要阿婆洗仲好

香港洗頭比錢買難受 大陸洗頭三十蚊人仔仲要係一定後生女 洗完一次返唔到轉頭次次返香港前都會去洗

孫中山 識玩wo

係正經洗頭
仲要采埋耳、洗臉

屌你 人地salon黎架
你估雞竇咩
剪你就剪啦
你會唔會同啲男消防員講 我俾火燒左咁耐 可唔可以搵條女黎救我呀 咁樣真係好冇mood 我唔會出去架

去開嗰間以前係搵賓妹洗
又好力，又按頭按頸又洗得耐
坐低仲摙兩下頸，我成日想俾廿蚊佢叫佢按耐d，不過唔想咁誇張

之後換埋晒d tb／mk妹求其到爆

含唔含

想做髮型師 洗頭係必經階段 佢地都唔想幫毒撚洗架

鍾意d印尼姐姐一邊洗一邊同佢同鄉吹水
好似3p緊咁樣

寧願俾個阿姐按都唔想俾仔按

本身無咩所謂
宜家比你咁講搞到唔想再比男人洗頭了

岩岩先係後台打完飛機咁快有人客要洗頭

去開屋邨飛髪舖, 呀叔呀伯洗頭多, 我又無咩所謂
不過俾條𡃁仔洗頭真係諗起都打冷震

我明呀
仔都算啦 退一步
但屌你 搵個唐氏綜合症嘅嚟洗
屌你老母
去撚咗KFC洗頭呀？

試過有靚MK幫我洗頭,
搞到我好緊張, 完全放鬆唔到,
都係搵返男洗算數

試過俾個肥仔洗，本身都唔係好情願 但洗落又按得好鬼舒服

班女無力之餘有d直頭幫我洗臉洗頸咁款

精蟲上腦

以前貪平去d平價salon
搵個阿叔幫我洗，仲要好撚粗暴咁洗，果刻好似比佢強姦左個頭咁

依家有少少樣都去做ptgf
仲邊會有mk洗頭妹呀
依家大部份都係阿嬸肥婆同男仔嫁啦

你就要反省。diu洗頭咪又係眯埋眼，睇樣㗎？話咩諗到男人掂你就覺得核突，首先，無人叫你諗 第二，你估人地好想掂你個頭？

唔俾女人剪頭髮咩
女人set頭使錢多定男人使錢多？
仲未計D基佬

吔啲屎先 收皮啦死毒撚

之前去剪毛比個mk仔按舒服到訓著 重點係佢識得比力用手指頭 又知r邊個位會滿足
相反另一次去比個mk妹洗 屌佢老母都唔知係咪同佢有仇 係撚咁用指甲刮刮刮刮刮刮 刮到我想叫佢停 又唔舒服 陰d陰d咁細細力 同時好撚多洗頭妹都係唔撚識用手指頭按
控制力度上亦有欠準確

結論我認為係依d要控制力量既工作都係比番男仔做好d
洗頭亦無例外 利申紅巴

有次電頭髮，
成個頭都係藥水，
有個靚女幫我整頭+洗頭，
佢當咗啲藥水係洗頭水，
佢冇用水冲頭就直接用指甲狂括我個頭皮
問我痕唔痕，
我毒撚又唔好意思出聲打擊佢自信，
最後佢利甲刮損晒我成個頭，
發炎流膿咗成個月先結焦，
而我明明去電直個頭
唔知點解電燶咗變咗粟米攣極嘔心African style。
女人整頭髮，不了。

啲女肯黎洗你個頭就唔洗請仔啦

講到你好似唔撚打飛機咁 乜撚野成手精

其實重點係女仔唔去做鬼有洗頭妹咩
你點賴都沒用架喎

屌好心樓主你條毒撚就咪撚入黎剪頭髮啦 你條死毒撚點剪都係柒架啦
我得個咁少人工都做都係貪佢可按靚女頭 近觀佢地個樣 要洗你個臭油頭真係講起都三把火

D mk妹去曬做倫敦金 仲洗幫你洗頭咩 碌柒

屌你，比錢叫雞啦

咁如果係食煙MK妹？

根本呢個行業係男性主導

熟就唔會問搵開邊個啦

根本無女想做

上次差啲比個mk妹洗到流血
啲指甲尖撚到痴線

樓主應該鐘意俾MK妹中出流血呢

其實salon 8成收入靠女客人
點會唔請男洗頭仔

俾個 絲打。

無奈現象是 大部分人 都對 涉及 技術 、唔揾錢 嘅 工作 冇尊重。

人地可能都想幫大波學生妹洗頭

有77個基佬負皮

你估條女隻手冇精

唉飛機手 諗起到

依你o既Logic
人o地可能有MK女朋友喎
咁你個頭而家可能塞緊入人o地女朋友o個度